有多一個參戰？伍仔加油！

好波呀今次，條撚樣史萊姆沉船㗎啦，驚佢條撚

今次真係世界大戰

1/10

2/10

原來史萊姆係一條大窿閪

no one fucking cares
拉

聽聞係屎嫂兇伍仔

屌你老味真係物以類聚

智障加智障生出來嗰個會唔會唐氏綜合證㗎

聽段片講唔似係喎
佢話使唔使隔咁多重黎搵人叫佢收聲

如果係屎嫂就唔會係隔咁多重喎

又改口啦。

BTW呢條友真係老是常出現好似死唔斷氣咁做咗應該至少都有八年九年都係咁樣。

哇呢個伍仔咁識玩嘅，睇嚟都唔簡單喎

有幾複雜啫，咪又係啲撈YouTube撈唔掂，之後出去做生意失敗咗嘅人，回流YouTube就講花生賺錢。

講花生追記要顧情宜呀伍仔 今日俾個屎契弟Billy搞一搞又耳仔軟 咁樣成唔到大事㗎 依家你唔係又跳返上隻沉船到啊 我睇好你㗎

講花生最忌要顧情宜呀伍仔 今日俾個屎契弟Billy搞一搞又耳仔軟 咁樣成唔到大事㗎 依家你唔係又跳返上隻沉船到啊 我睇好你㗎

錄音打錯字

伍仔應該有睇連登

真㗎伍仔 人哋都有名你叫 呢啲一啖砂糖一啖屎 你唔係受呀

班撚樣上咗賊船就話冇計焗撐姐 你冇㗎
人哋發達嗰陣都冇預你 做乜要幫人抬棺材姐而家

同埋靚女wor

一聽就知Billy係派出去做白面㗎啦

你啱

應該唔會係金魚缸 R 姐掛

我覺得就算係都可能係嗰個 S0 S0

屎家軍內烘姐屌
咩伍仔咪又係社會垃圾

Billy 成撚日做埋呢啲角色個喎
之前喺指鹿為馬嗰度又係扮線人個喎

下次唔知又扮咩呢？龜公？

最嘔心係成日扮睇通世事大佬啊唔係你失敗得多你就明事理。

你哋班友真係鍾意幾條戰線喎

打低舊屎先得唔得

條伍仔彈出彈入
一時幫下呢邊 一時幫下嗰邊
呢啲人最仆街

人地轉移緊視線，就當佢幫手推post算啦

佢當初都係比紅底公司棒

我照計佢屎家軍

我理得佢係點姐

我依家就係要同史萊姆計數先

你咁樣咪即係話佢講嘅嘢更加有說服力

如果真係咪即係戇鳩囉 連登仔點會讀內文㗎 好多都睇完段片就走撚左去㗎啦

係，只不過係屎軍內烘

唔緊要啦 最緊要史萊姆埋單咁就OK

轉移視線？而加伍仔算係偏幫舊屎㗎，聽完Billy鳩up又轉風向。

你地有冇睇佢條片點彈出彈入㗎，我要打低屎，就係覺得伍仔左右擺好煩

唔使理佢之後出嗰條片， 推佢呢條片咪得囉

都啱

仲有佢成條重點係爆史萊姆班撚樣點運作 同佢係一個窮閪 就算佢點轉太都兜唔到㗎啦

樓主仲幫個濕鳩伍仔洗底
彈出又彈入
講到自己炒花生邊個都講，哂氣啦

伍仔呢啲過氣YouTuber諗住想靠件事上位

似係
懷疑佢係條垃圾本人

老實講 就算點都好伍仔都係蛤蟆

點解要搞條蛤蟆

要郁就郁大粒啦

把聲又難聽
內容冇組織過又多廢話

呢條撚樣 係度扮中立跟住又跳番落隻屎度
扮撚到世外高人咁 最撚討厭

原來舊屎生咗個仔呀？
唔怪之得死返嚟香港啦

所謂嘅「世界佬」得罪曬圍爐圈以外嘅人
如果舊屎俾金主cut水喉
佢班「朋友」仲係咪「朋友」呢
之前個垃圾泥馬仲話佢識做人（雖然係同一班人）唔覺囉
好彩俾金主睇中啲「朋友」因利益而圍爐咋
睇佢俾大j踢爆就發爛咋話人無朋友就知佢pr垃圾啦

講咗幾多次姐

唔撚使理伍仔個人係點

總之佢爆咗內幕 就有花生食啦

冇人叫你睇晒佢其他片 淨係睇呢條攞到對自己有用嘅資料咪得囉

呢個伍仔垃圾都推

似啦
都無人想理佢
自己柒到上連登開po

冇PR啦
如果我係佢PR 第一件事夾撚左佢去整容啦

想學老高風格

部份連登仔真係盲㗎喎 再 quote 多次

琴日已經開POST
今日仲有人開

伍仔話慕容攞條命出黎拍片

好心呢條過氣youtuber就收檔啦 之前條條片屌大j 依加見屎定軍勢色唔對就吹船轉屌屎 垃圾牆頭草

推 關舊屎事既咩都推 就算打低舊屎呢個白痴仔都上唔到位嫁喇

對呢個人好反感 唔想俾佢上位

上咗YouTube熱門
但一click佢playlists好似6/7年前嘅風格咁啲字體柒到

除左講人,條撚樣都無撚用

之前咪又係話屎狗係fd, 係度屌大J

伍仔條廢中過氣youtuber
嘈完大J又嘈屎萊姆
淨係識靠人上位
總有警告窮飛龍 咪撚再請伍仔上你channel

今次勁多花生

WFC

一睇就知佢係肺炎期間冇工開之後
冇聊開番youtube博人氣乞米嘅垃圾啦

佢以前就真係好出名嘅
但係而家就算啦

佢雖然成日擺到自己好中立
其實都幾偏
講慕容2017年CG廣告,但唔會詳情入面D野,一筆帶過之類
用比人UNFD講到自己中立之類

可能佢比較熟史呱

同lou記一齊退休算啦

佢同屎拍過片食咖喱

唔講唔記得依個人娜美仲存在嗎？

存在 但無再拍youtube了
個ig好似好耐無update 過
（我都無乜點留意

窮飛龍都係閪人一條

樓主打手黎?

願聞其詳